介唔介意女朋友成日落bar 唱K 夜生活豐富

唔介意
介意

咁都問閣下個腦裝屎？你介唔介意你條女係臭雞 做雞做到生活豐富？

睇你自己係咪都係player 囉

你女朋友一定好後生，未玩夠

一齊去咪無事